香港人做港豬就啱架啦

今日做乜撚嘢
汽油彈魔法師死曬去邊呀
上兩個星期都識得打狗救人 今日做乜全部見到狗就走呀
淨係識喺商場唱歌有撚用
香港人連打狗救人都唔撚敢 反乜撚嘢抗呀
做番你地的港豬啦
日日番工放工過正常生活就算啦
搞乜撚嘢抗爭丫
一堆廢柴
睇到火撚滾

拉

唔係五毛就係黑警

拉

屌你 你唔出去？

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

咪玩分化